張敬軒皇妃男寵示愛/熱愛區（16）

敬軒你真係好可愛啊

上個post: 張敬軒皇妃男寵示愛/熱愛區（15）

我地好想買演唱會啲紀念品啊
遲下會唔會再賣或者有得訂購

敬軒我知你睇到架

新po留名
張敬軒我愛你

留名繼續討論

張敬軒 我愛你!

敬軒我愛你啊

新PO留名
鎮PO GIF

岩岩條片啲gif圖 大家拎去啦 佢露齒笑真係好正 why so cute皇上

而家先留意到原來粉紅hoodie有開叉
張gif軒軒露左條腰/底衫出黎

真係好可愛

好想摸摸佢個頭

好可愛呀救命

Gay

留名

期待save一大堆軒軒嘅可愛gif

我都睇到佢啲肉

集埋上個post嗰d然後再下一個post就落#1

救命 我暈啦
多謝絲打 辛苦曬

你唔講我都唔知

好想比佢摸摸我頭

你地問過斌女未
皇上 我愛你

好啊

寫情情史係咪咬字問題
寫"情"情史好似無咩意思?

唔小心唱錯？一陣返到屋企睇下hinsideout係咪都唱情先

敬軒 我虔誠愛你 以靈魂騷動你

純文字討論

都係啦
佢好似冇唱啱過

佢次次都唱左做 寫「情情」史

好想問下佢知唔知自己唱錯 好得意 定特登

由攝太歲起已經係咁唱

邊巴你講得好岩
我唔可以再為左呢件事喊
有時都唔明點解可以咁耐都放唔低 可能比較念舊

omg 佢真係食肥左

返intern好大挫折 好彩前幾日有得睇軒仔

中年發福

唔肥喎我覺得

收工上黎已經係第二個post
新post留名
baby I love you so much

咁先可愛

食肥左真係好cute

懶理消災解困

唔係 (
都唔係 |
係 )

有肉先正

有肉地

好似lip青春常駐嗰段話齋
拎住咁多嘢 點飛呀

其他肥仔都唔ok
得敬軒先肥左都咁cute

想搣

佢演唱會唱預言書果時喊左出黎
去到最後失唔到
多謝你

我都覺

我愛你啊張敬軒
覆唔到第一頁tim

想咬

想瞥

去到首歌最尾收唔到

預言書之後果首歌因爲喊 聽唔到
其實係邊首？

軒叔嘅心靈雞湯

諗返起baby長大以後就是小軒果張圖

係咁loop演唱會啲片
大合唱好撚正呀真係

好狗

會睇到起晒雞皮

貼多次先

食完個飯又爆左post

天才

我都喊左

敬軒魅力沒法擋

我愛你啊軒軒

仲要已經3頁

我記得了
本身諗住預言書喊完收
點知仲要唱天才 令我喊到收唔到
好撚慘
仲要比條女問我仲咩喊
我就係諗佢同嘈交既事

有肉地先好攬

gay軒年尾係咪有音樂會

敬軒BB I love You

大家都要move on呀 有咩諗埋一邊就聽下軒叔嘅心靈雞湯

多謝軒叔將我地牽引埋一齊 呢度真係好溫暖

衝去攬攬佢

我同男朋友講
張敬軒真係好好好好好 我好想同佢一齊
男朋友話 我都想

鍾意得敬軒既人都唔會差

敬軒我愛你

頂

好想錫錫軒軒

真鬼馬

共享情人

嚇親好可愛呀
趁未爆post表個白先 張敬軒我愛你

有其他嘢做緊都忍唔住mon po 中毒啦

皇上你食飯未啊今日

肚餓就煮個麵麵食啦

痴Q線收工一睇你地又推爆post
每個posr示愛一次
軒叔我愛你

福麵

獎勵下自己啦

今日喺鋪頭狂loop kkbox嗰個演唱會list
向大眾傳吓軒叔福音

一到返工一到光明正大咁聽
好識玩

唔好食咁多福麵 唔健康啊 我煮飯俾你食啦

咁我去幫手洗碗

我負責餵佢食

睇住佢食就已經好滿足

我都係咁播演唱會啲片 洗左啲同事腦

好想睇

好想做你同事

我負責買餸

大家分工合作 好有愛啊

我試味

家陣好似變咗工人集中營咁

問過我呢個老公未
成班爭住餵我個衰妹食麵

大家分工合作幫輕你咋嘛

我唔大貪
我淨係諗住睇完佢食之後去洗碗咋

你地真係好可愛

咪係囉 唔好咁啦

我可唔可以坐隔嚟陪食幫軒軒執手尾

希望軒叔睇完呢個po唔會怕咗我地

梗係可以啦

好啦 讓比你地啦

唔好啊 我地情難自禁咋

軒叔：
班人痴線架

但我鍾意

我可以洗煲架

皇妃團>女傭團>陪食工人團

係愛啊血巴你好大方

如果呢個post 嘅巴絲打一齊返工應該全日都當公司係k房

咁岩嘅
敬軒我地都好鍾意你

迷戀皇上痴女團

返工追唔切post 呀

想像到個畫面
無啦啦行過唱一句就有人接
接接下全部大合唱

見你地咁識貨先忍痛割愛咋

去個廁所又多左兩頁

乖~ 留返個煲俾你洗

咁嘅話 日日返工都可以

諗起佢工人姐姐放左成個煲入雪櫃

食個飯都追唔切

記住你班人嘅名blacklist 晒班痴女

我上個post 都未追完

以後軒叔開紅館，睇曬/起碼睇5場

應該個個差唔多首首都識

好想同你地一齊返工

有冇巴絲打開公司請曬我地咁多個 驚出面啲老細會俾我地嚇親

日日返工都播緊

希望大家都成功輕鬆買飛

呢幾個po岀現得最多嘅六個字係張敬軒我愛你

個個返工掛住聽歌

日日咁樣一齊圍威喂好難開工

買到飛先算啦 買到一張已經要還神

第一張要買尾場先

好心痛佢要cut咗佢練咗好耐嘅嘢
希望佢下個show真係可以按照自己意願排rundown
真正hinsideout

但今次17->18->19
雖然睇哂都唔錯

我地愛你嘅全部啊皇上

皇上做乜我地都支持你

唉 其實做咩都有人唔滿意架啦
不如學佢話齋忠於自己啦

軒叔同小斌女真係好鬼襯

叫人忠於自己但自己又就fans退讓

唔好開啦 開左呢到就無人

一齊開間軒仔周邊產品嘅公司 女fans負責design，男fans嘅負責運輸搬貨(即係我本人)

永遠支持你！！

敬軒我愛你啊

有內部飛 ，我今次過左公售先問屋企人，所以得1日

下次會買多幾張益連登巴絲

咪係 敬軒真係好錫fans

我咁啱追post 追到果度見到

加油啊

好啊 感激不盡

多謝巴打
真心愛軒叔嘅都係好人

我喺度祝願呢個post嘅巴絲/所有敬軒嘅fans都可以用原價買到飛入場！

有內部飛既多數係咩人
發覺買飛真係識人好過識字
而家識定差唔多

敬軒你好啊

我愛你

今日喺到FF如果有緣喺街見到軒叔
一定要叫佢睇呢個post

又有得入後台

我睇左尾場
好感動
特別係tobey 個到同皇上唱最後四首歌個到
feel到皇上真係好有心

我愛
張敬軒

我都想入

3個令到張敬軒成為我們最喜愛的男歌手的特質 - 冰山一角 #2 By Faibro

之前蛋記有黎學校請人 好後悔無apply🙈

自己睇呢part都喊晒
生命無常 要珍惜眼前人

我好想去返啊 執頭執尾都得

好多人個名同軒叔有關

如果每個人頭頂都有個鐘 大家睇到大家有幾多時間
我地仲會唔會花咁多時間去嬲去unfd去擔心未發生既野

又要撲飛？
係咪講緊澳門場？

Hi~ 緋荔榭·少年

係愛

等緊佢唱緋荔榭

好想改做歌名 但算啦 大家見到我記住食飯啦

見到你就肚餓

呢part真係聽到眼濕濕

咩工？

散聚有時 緣份到一天恍如韓劇大結局 情非得已

之前果d 張敬軒post d 人好似唔見哂嘅 係咪推post 太快

睇佢演唱會真係好享受
真係好鍾意佢

我食譚仔淨係食到清湯

我都係 未嗌過辣

零死角
咩角度都咁靚仔

come on

同道中人
我平時食清湯會俾人笑

37歲都咁正

歡迎歡迎

但我覺得清湯都幾好味啦

im waiting for u 架敬軒

其實我覺得佢個樣都係好後生 唔似37

我都係 清湯走韭芽

我都覺 不過要加炸醬

痴左線，一收工就見到又有新post，新post要講句張敬軒我愛你

Hi

我ok啊 37歲成熟穩重有氣質有修養魅力沒法擋
張敬軒我愛你

譚仔is watching us

做乜揀飲擇食

你個名

岩岩先食完 豬耳

腩肉魚腐麻辣中辣

識食

清湯底加埋豬耳簡直係完美

譚仔 點解勿演可以咁好食

原來大家都係食清湯 但佢個麻辣真係好正

你係三哥定譚仔

哎呀

食唔到

頭先打算係上個po cm
點知一sd 佢就話此討論已完
你地推po會唔會推得太快
快到我都跟唔切
Btw 好快咁睇左睇
寫多左幾個名
字依然樣衰
新po留個名
皇上我好愛你呀

我愛你張敬軒

就嚟一張相影唔晒啦

你係咁罰抄

下次開po擺呢個喺#1

好喎

呢個list 好重要

其實佢唱果隻歌果時都feel 到佢好傷心
估唔到尾場佢喊到咁

係

隔一陣又返上黎架啦

返來啦

返來返來

唔該晒bombom絲!

又彈返上黎

返來囉

我睇16 佢好叻仔忍到冇喊

又要留名

果part 自己都眼濕濕
佢應承左人嘅野會真係做呢樣好欣賞

返嚟啦返嚟啦

等等 我追緊大家既速度

頭場佢都跪咗係到聽到有啲哽咽 我都喊埋

聽住歌去

係呀 我一路駁落去 但就黎影唔曬 點搞

重覆咗奇怪人

放側邊

同意

死心啦你地

好有愛呀

Oh no 我都留意唔到 btw唔記得寫你 即刻加

敬軒我永遠都係咁愛你

好

好sweet

佢2個真係一齊我都可以接受

你試下唱
原本咁 "寫成情史"
會食左個成字
出唔到音

所以佢次次都寫情情史

佢地真係好襯

淨係接受到佢地兩個一齊

2個都靚仔

以前覺得易彎娜都幾襯
但已經結咗婚

我真係唱出聲 變左情情史

易彎娜唔要張敬軒

我都係 試下係咪真係會食左個字

覺得佢地timing唔岩
有冇聽過如果我

沖完涼食埋飯 就推爆post 新po仲去左十幾頁啦

好想學好唱歌 成日去唱k都好想唱軒仔啲歌 但好難唱

唱到一半就唱唔到落去

ivana真係好正

佢個key 連女仔都係啱啱好

皇上同皇后 細個好鍾意佢地一齊

我要升兩度/一度

我都覺得幾襯

我要低啲先上到 佢個range好闊好高

我都係過返黎先 telegram見唔到你地d名 好唔慣

好正呀 勁養眼

打算去唱k淨係唱曬佢既歌 不過唱完會爛聲

咁你都快啲搵返個皇后

我都覺 唔知邊個打邊個

通常係chorus 啱啱好 前面又低得滯 所以唱親都柒

唔得啊我係要軒仔架

唱親都柒 好難唱

我開頭以為佢地會一齊

我都係 彈得太快完全認唔到

係呀 18號

皇上今日過得幾好嘛？

以前有傳過佢地 我都覺得真係一齊 唔知點解傳傳下冇左 然後皇后仲要結埋婚

冇上嚟兩三個鐘連tg group都開埋

我睇十八號
佢竟然唱三角誌！！
我最鐘意盧巧音呢首歌

皇上 你今晚食唔食宵夜 臣妾可以煮福麵比你食

水瓶座幾時出MV
我要唱啊

速度好快

我覺得佢地都幾襯 不過人地家下已經有老公

結婚之後感覺少咗互動

係咪皇后想定落黎

又要煮麵

始終老公都可能會介意

我準備水果 家陣荔枝當造啊

可能係啦

以前佢地好曖昧 一路都以為佢地一齊

呢度靜咗好多

tg grp太快唔係好追到

係啊我真係有咁捻過

佢地有金童玉女嗰種感覺

我都係 同埋一句好短 好多人同時講嘢真係睇唔切 好想傾但load唔切

最大問題係唔知邊個打邊個

+1

好sweet 嘅 soulmate

希望各位留意返tg谷主要係用嚟有活動嘅時候聯絡

係啊

我都分唔到

血巴

吹水示愛都係呢度啦

我都係

快啲返嚟啦大家

佢地連個氣質都好夾

我地等緊你地啊

氣氛好啲

皇上我愛你

所以我都係返返黎先
順便示一示愛
皇上我愛你呀

來吧

返來嚕
都係呢到啲名親切啲

順手推下人氣

記得軒講過易彎娜35歲都嫁唔出就會娶佢
結果過咗35歲之後都係冇娶到

軒叔你有冇好好休息呀 我地都好掛住你呀

菀之真人有種好和善嘅氣質

我返黎喇 軒軒

係啊 快啲返嚟集體示愛

佢把聲好溫柔

皇上 如果我30歲都仲未嫁 你可唔可以娶我 雖然我淨係想嫁比你一個

走數軒唔係浪得虛名

我都返黎呢度啦，軒軒佢睇唔到我地係tg group既示愛呀

是對的 終於會碰到

各位返來喇

喺嗰邊叫左一下冇人理

排隊排隊

回來了
軒叔唔好又食褔麵做宵夜啦

我又排

好想要佢把聲

我愛你呀軒軒

唔知點解唔慣佢同女性有緋聞
乖啦都係同斌女襯啲

我早2-3個鐘去咗做嘢 點入TG站
唔好漏咗我

好期待快啲有活動

回來了 軒仔你今晚食左福麵未

咪係 無營養架 唔好成日食

今次到我排第一

偷偷留個名

我巴，但照排

雖然我頭先話下次我地買返箱返俾佢

用你隻手撳link

軒軒，我都未食野啊，你肚餓既話我陪你食啦

你肚餓嘅食埋我都得

我好鐘意睇佢地啲互動
次次訪問都好正

敬軒我好掛住你啊

比佢慢慢分開好多日食

好想聽多次佢說教

佢哋啲互動成日都好搞笑

我都想佢咁同我互動

俾我地慢慢輪流煮俾佢食先啱

識食一定係魚腐, 勿演

懶肉豆卜

我都想

魚腐同勿演要食三哥 巴打快啲整返碗

其實軒叔爆過皇后一直有拍拖
邊輪到佢

屌，整唔見左演唱會張飛票尾

你搵清楚未

搵搵自己嗰張先

痴線你地又講
聽日lunch整返碗先
btw我又係會笑frd食清湯

又可以重覆番岩岩講既工序

我以前都係睇完就亂咁擺搞到唔見曬 但今次個張俾我好好珍藏緊 搵下會唔會係褲袋個啲

我已經連續兩日lunch 都譚仔 麻辣真係好正

清湯好食啊 唔識欣賞

我洗菜

三小先正

我收埋咗喺櫃筒

我切菜

山小

果日睇完見有人扔左落地下

我抹嘴

我可唔可以煎蛋煎腸煎火腿煎午餐肉

軒叔訓左係我隔離呀 大家死心啦

[FF]可能佢已經偷偷潛入 [/FF]

以前有排好鍾意食重慶二小 後黎食到便秘就轉返清湯

譚仔哥哥我以為係譚仔鄉音姐姐瞓係你隔離

我地珍而重之嘅野 啲人居然當垃圾咁dum喺地下

譚仔哥哥緊係配返譚仔姐姐啦

我勁憎食譚仔

書包啊 褲袋啊嗰啲呢？

梗係可以

無理由架

揾左，懷疑我太high飛左唔知去邊

好感動終於有人覺得 譚仔好難食
對唔住各位
我真係覺得譚好難食

會唔會夾咗喺場刊入面？

你唔搵佢就出返黎 唔洗驚

我個張應該唔會唔見 除非電話唔見咗

個陣IVANA 係咪已經同ERIC SO 拍緊拖喇

夾左喺場刊？

用A5 folder／盒仔keep住

搵到同伴了
同fd食飯我話唔想食譚仔大家都覺我係異類

其實劣食但又好鐘意食

我鎖埋落夾萬

仲唔拎返出嚟嘅

希望係

但我都係好鍾意軒叔架 唔好排我呀

我估係
同埋佢個時中途轉gay未

點會啊 口味嘅野無可能個個一樣
只要鍾意敬軒就得啦

我都係 次次諗唔到食乜或者荷包乾塘就食

譚仔姐姐 係咪譚玉英

我好唔爭氣咁笑左

之前一般般 但而家減肥就好想食譚仔

佢係我隔離啊 同我玩Mario Tennis

我始終覺得佢係bi

我諗佢本身就係？

我覺得又未至於好難食不過唔會好似大家咁鍾意瘋狂食

我諗住當護身符

Hi 你返黎喇

點解係電話嘅？即係點

你千祈唔好唔見電話 我驚你會斬死自己

我一直覺佢bi...
有話過愛無分性別(雖然講唔一定真)

追追吓post個肚GUUUU咁響
勿演絲你好大責任呀吓

瞓覺聽朝起身整返碗

推返呢個post先

其實我覺得無論係男定女都會係對的人 所以就算出面啲人講咩都好 都希望軒叔可以搵到個對的人 男定女真係唔係咁重要

大家快啲返嚟呢邊啦呢度係總部啊

佢係我隔離食緊麵啊

最緊要敬軒幸福快樂就好
敬軒我愛你啊

放係case到

真係希望佢拿拿臨拉埋天窗搵到自己下半身生嘅幸福

我都想可以找對的人
皇上有無好介紹 又或者自我介紹下

呢個post 啲巴打

加入寃枉娛樂

絲打你真曳

哎呀

包括張敬軒

我地係同一陣線！！！！

早晚始終會等到

Hi~敬軒

呢度有三千妃子俾你寵幸

下半身

軒軒我愛你 希望你接受我嘅愛啦

但我連一個接一個既機會都無

我都愛你啊軒軒

絲打 我只係也沒有結果

永遠得自己一個

我都係
不過寧缺勿濫

一早懂得去習慣一個孤單的過

我有 又係眼大大咁

別太早替未來苦惱

我好記得細個點解識boyz 係因為佢地做twins 演唱會嘉賓 個陣好似仲讀緊幼稚園但已經識唱曬成首死性不改仲記得佢地4 個邊個唱邊part

我都有睇果場

大家宜家為找對的人煩惱
我宜家煩惱緊我隻風箏飛不出嘆息橋

我有買佢地d碟同寫真 以前好鍾意小斌女

會

福麵專家

人都找唔到啊仲找對的

同是天涯淪落人

Kenny真係好正

聽住軒仔既歌睇住呢個post好正

偷桃咁百厭

福麵代言人

間接賣咗廣告

幾時先找到對的人

2R!!!!!!

會唔會係呢到找到

細個永遠分唔清佢地

褔麵應該搵佢做代言人

唔中意食福麵都搞到想食下

找到一齊愛軒的人

我都好耐無食過
見佢食又想食

無野無可能

想知你地福麵係點食 係就咁食 湯麵食 定撈麵食

我們的合唱歌

整包嚟試試先

我都想知佢點食
我屋企就湯麵

同埋生食

生啪

係咪當媽咪麵咁食？

係，正過媽咪麵

係咁講咗其他人軒軒唔好呷醋喎因為你係排第一㗎

正 湯麵我覺得佢太林

我找到對的人啦
軒妹

hi 人地老公

你要軒每咁我要軒叔啦

就咁食好正 不過好熱氣

你咁睇軒叔
佢係大愛撚！

咁我要降姐啦

btw
一見再粉紅色大字就知係軒軒絲

係咁loop boyz同軒叔中間段talking
皇上嗰句頂你個肺
可唔可以咁鬧吓我

Kenny: 我鍾意呀

咁佢鐘意又真係大曬嘅

我都係 睇左好多次 你又知我地冇見

你吹啊？

咁我要敬軒

你吹~阿

我對眼

因為我係一係生啪一係撈麵 但好少見人當撈麵食 所以問下

帶返副超先

即係走湯？

落好少水加包粉

又盲又聾啦我

好咸

我都好鍾意煲日劇 做乜事我地咁多興趣都一樣

落粉啪啊好味

用垃圾相機
影影埋埋得3張係自己比較滿意

望到個post個口鹹到好口喝

因為啲湯浸住個麵會冧曬 好難食

有無睇結衣

下次我試下

有冇好肚餓

咁我要敬軒

敬軒我愛你

Twins演唱會我入去大合唱

我連相機都無帶 好失敗

好想要衛衣同環保袋！！！

吸下皇上視線

做咩夜媽媽講野食
屋企乜都無

Same!!!!!!!

想問下點樣先入到tg group啊

錫返

首先你要有tlg

你好易認
最痴係你

有啦當然 我女神

係咩 啊啊啊

翻唱黎講 婚紗背後無得輸

我有無得入

近排睇緊信用欺詐師 有冇人有睇

好想同結衣bb瘋狂跳戀舞

軒軒絲真係最痴女
隔一陣就見到你瘋狂示愛

勁衣feel

好失禮 唔知點解呢到全部都係用username所以忍唔住打自己心入面捻嘅嘢出嚟

我又唔執輸先
我愛你啊張敬軒

佢對軒叔嘅愛係永不止息der

我睇逃恥愛上佢

夜深係咁打錯字

上左熱門

個tg gp咁嘈既
唔係話活動先用tg咩

見血巴推薦 我得閒就去煲下唔 不過要抽離到軒叔既片先

你就一定係敬軒同淡粉紅字 再加個
已經認得

睇逃恥覺得男主好廢
我地都幾多共同興趣

示愛po示到上熱門應該係第一次

係囉 追唔切呀

個日晏就4點幾去排，已經超多人 我前面仲有大約十個人先到我買，就話冇晒環保袋

大家都好多野傾 控制唔到自己

我係因為長澤先睇咋 不過故事幾得意

應該大家都係

俾你發現咗

有冇link我想入

我見果邊已經停唔到 係咪你地黎架

因為長澤我睇咗50次初吻

呢度太多愛

呢套我都想睇

拿我好冷靜架

2邊走

好開心

咁早排都話無
係咪預得好少貨

好正呢種感覺

啱啱覆左兩句 但唔知邊個打邊個 呢度好啲 記得你地啲username

大家好多共通處

個tg谷分唔到邊個打邊個

嗰邊速度太快 得閒入去望兩望再返嚟呢度講 嗰邊認唔到人

慘喇又有排睇

agger 我又唔夠膽用連登名上tg

好想要件tee

希望軒仔/蛋記staff見到 可以考慮下公售紀念品

我都係咁 大家都好熱情

好鍾意睇戲

呢個電影嚟

發下夢先啦巴打

早抖啦

好鍾意一個人入戲院睇戲

起身啦巴打 你係咪發緊夢

敬軒你有無見到啊

有無人有睇䥥倉物語

你入左啦咩

我都係啊

呢度呢度

遲左入啲人冇講低自己係邊個 一開始個啲都仲記得 我都冇印象邊個係bombom 絲

早抖啦咁多位 再追post又唔洗瞓

我想睇 但佢已經落左
好唔好睇？

我想要佢encore個件

召喚我？

絲打我仲係覺得你叫陳玉華 早抖啦

早抖情敵

你地癲架 冇入黎一日爆咗兩個po
要慢慢追翻先

Hins, I HEART YOU!!!

無睇d戲/劇唔知覆咩好
唯有講多次
我愛你啊張敬軒同降兩度

連登一無事又洗多次愛你

唉算把啦

我都訓覺啦各位早抖聽日繼續為皇上提供愛
皇上早抖

大家晚安皇上晚安

成班女人痴q 左線

早抖啦Bb軒

我都瞓了 各位早抖聽日見
敬軒我愛你

各位早抖 大愛各位巴絲
我愛皇上張敬軒早抖喇

Tg邊個話我假

早抖bombom

張敬軒我愛你

喂喂有冇人鐘意"如果我"?
今日loop 左十次

Kingjer睇黎幾鍾意軒仔
成日ig都有佢 英皇似有心捧佢做男歌手巨頭
80譚張 90四大天皇 00基仔單春 10軒仔 睇好佢 新一代冇人做到佢對手真心

搭唔到咀

大叫你愛軒叔咁就得

想問好耐 其實隔離post 係咪仲有個血巴 啲人成日叫血巴但又好似唔係叫緊你

真係識人好過識字，之前係其他group知道有個人可以入後台搵軒仔，啲crew仲送左十幾張紀念品啲貼紙俾佢 佢下個禮拜又去搵軒仔，遲下係澳門同joey個賭場私人show佢又可以去

我都唔知

搵人滅左個Tg去啦

好亂呀 媽呀

散fans表示

希望可以有機會見下軒妹

我仲好努力記緊邊個打邊個

唔係有個血絲咩

睇睇下又要碌返上去睇邊個打邊個

明明講好咗用黎出活動用

呢邊冇人 又想繼續吹

hey 返來囉

好靜

我返來了

希望大家可以留返係到

一路都有mon 呢邊

好想見敬軒

點解私人show 都關佢事

想同軒抽搐尖叫出汗
佢會唔會當我變態

好想入後台幫佢換衫

軒仔個表妹好靚女

好想做件衫

好想同佢影一張相

Post過？

細個有影過 唔知去左邊

點解嘅 活動影？

好似係啲唔知咩晚宴

好想做佢表妹

但點解軒叔好似尷尷尬尬咁

好想做佢條女

好想做福麵

要滅好簡單！！！！

整見唔左 我會喊一世

想做佢啊妹
一定好幸福

好羨慕

你地班人乜都想做

如果啊妹仲細 哥哥就晚晚係啊妹耳邊唱歌俾佢聽 哄佢訓覺

只係想同佢距離近d

佢唱親春秋live一定會將寫成情史唱成寫情情

各妃子係咪都訓了

啱啱tg 有人講左啦 解答左我個疑問

真係瞓覺啦
軒叔我愛你 早抖 好好休息

早抖勿演絲

其實佢哋講緊血巴
從來都係講緊同一個人就係呢度以前叫酩酊天使宜家叫中場迪布尼嘅會員

消失一日真係追po追死我

Sorry 等我仲以為啲人講緊我 潛水先

好慘

1日2個post

本身以為會一日一個post
睇嚟係我低估咗大家

改名做張敬軒老公啦

@譚仔大哥
之前係咪有會員問到有關海報嘅事
其實演唱會過咗海報應該冇得，買要等其他買咗嘅人放出嚟賣

終於追完
你地痴線架
btw張敬軒我愛你

假期嘅話一日三個其實唔難

tmtt嗰陣都好似試過

唔緊要啦大家都係傾緊同一個人啫
挽留

30日內只可改名兩次
30日後再上水

希望各位會記得我呢個宇宙第一個同張敬軒求婚嘅男人

簡單講，就係仲未祼跑果個

唔緊要啦巴打 唔好改住啦 個位血巴都改左名啦 我諗應該冇人會介意 大家都係咁鍾意軒叔 唔緊要啦

唔知敬軒寶寶訓左未呢？

Cls我都想錫淡你啊軒仔 好鬼可愛啊你

走數！

佢有大把gif 可以整

撇撇脫脫多麼吸引

仲有比巴打錫完勁開心個下

點算啊越同你地傾越對張敬軒呢個人不能自拔
成個腦都係佢

呢幾日睇翻你啲片愈黎愈中意你啊皇上 下次一定要去到你演唱會

成班痴女坐埋一枱

我都不能自拔

呢幾日搭車都係loop佢啲歌 冇聽過其他歌手既歌

原來真係直播過食福麵

集氣開唱歌班

好想做佢徒弟

有冇人聽得清 5:15左右張致恆講果句係咩?
小弟完全聽唔清

你哋好勁啊
返工唔得閒mon post
突然間由15變16仲去到30幾頁
追咗我好耐

追到傻
張敬軒 我好喜歡你

巴打你叫自己做血仔咁就唔撞名喇哈哈哈哈哈

早晨啊各位 大家準備好HappyFriday未

一起身諗起又有成班人陪我癲都好開心

我無你地咁痴線 好冷靜

羅賓

隔離POST幾時先開返

等該樓主

早晨

要等po 主開

佢地會唔會加入變咗我地呢邊嘅示愛區

唉又要返工
決定今日鋪頭playlist係lip成隻碟

追左兩個post
我愛張敬軒

打工仔表示好眼訓

各位後宮早晨

等緊個邊嘅巴打開

皇上早晨
各位早晨

琴晚好早訓左
30幾頁點追

我一定記得你架 好鍾意你

果日尾場條片咪問緊邊個話祼跑 但無人認 到底係邊個

我仲要較到好大聲 然後旁若無人咁 成個世界好似得返我一個咁

大家咁話 唉

早晨呀咁多位

我有時會忍唔住跟住做口形
唔知啲人會唔會以為我痴線

我都係
番工放工淨係聽佢

會唔會呢邊變左做正PO

你拎番連登電話訪問,
同個條後台條對下聲咪知邊個

最後一日翻呢個office, 有啲唔捨得

好想做佢親戚

但佢啲歌夠loop 成個月都唔會厭

各位早晨啊

敬軒我愛你

Hi 早晨

可以聽成世都唔厭

早晨啊bombom

如果有keep 住新歌新碟十世都未聽夠

早晨啊

早晨呀
每朝起身都要同皇上表白

各位早晨，軒軒早晨

大家好勁，一晚推成廿頁

點解可以咁正

早晨啊軒軒

早晨啊愜然絲
呢個係我嘅指定動作嚟

早晨啊felix少女

大家早晨 星期五啦加油
敬軒你都加油呀 我愛你呀

晨早流流整返首壯舉真係

咁刺激

睇埋個mv 簡直熱血沸騰

送俾大家一張我J左好耐既相

喺LIP隻碟個album到影

皇上我愛你

點解可以靚仔到咁

我都諗左好耐呢個問題 強勁既臂彎 加埋條毛巾索埋啲汗

返嚟啦

係度

好想幫佢抹汗

好鍾意呢個髮型

真係好鍾意呢type 男仔 白白淨淨 唔鍾意啲筋肉男

咩髮型都咁靚

我都唔鍾意筋肉人 一舊舊咁好核突

有少少肉地

無錯

好好攬

大家返嚟啦好嗎

肚腩仔
又諗起baby小軒幅圖

hi

個張真係世界級 又好笑但又好mean

瞥下佢塊面啊腰啊

敬軒你唔好走去減肥啊

宜家肥啲好睇啲 睇落又冇咁老

Agger

佢啲魚尾紋望落去老左好多

軒軒講過佢鍾意肥㗎因為覺得好得意

而家好睇過泰仔軒好多

皇上：作死你呀

佢講嘅 肥係福氣嘛

16年羅賓個陣都太瘦
而家先差唔多

係咪得我一個覺得佢有魚尾紋仲正 好似好有歷練咁

魚尾紋不嬲係佢標誌黎

但佢好似最欣賞自己啲魚尾紋

egg instagram幅相，真係有老態了

睇黎福麵都幫佢唔少

呢張d鬚根好性感
邊有男人著粉紅色著得咁好睇架

功不可沒啦福麵

哇救命 呢個真係好正

下次可以去睇佢拜神

福麵軒

一定要啊

佢著粉紅色好好睇 完全carry到
見佢尾場著個套粉紅色衫真係覺得好靚

佢嗰件粉紅色衛衣又係好靚
好想買

皇上我愛你

粉紅色衛衣真係超級靚 好想要

中意有d肚腩仔

雖然佢話會為左演唱會增肥
但最後都係覺得佢因爲搞演唱會太忙而瘦番啲

張敬軒你唔好減肥呀
仲可以食多幾餐福麵嫁

仲食福麵?
唔淮呀 咁冇營養

your face

我想煮比佢食

平時唔會點著啲好sharp嘅衫嘛

買嚟珍藏都好啊

攬住訓

我去洗碗

我地煮佢應該會飽到嘔咁濟

女仔通常都ok 嘅 如果有得買就好

喺呢度講下嘢先

好靚
佢著完之後d舉動好可愛

點解唔拎出嚟賣

一人一個都食死佢

大家而家聽僅乜，我聽僅悲劇人物

唔洗驚肚仔餓

襯

軒叔如果你有睇連登 可唔可以整你尾場粉紅色件hoodie 公開發售 真係好靚

敬軒我知你見到架

loop 緊狐同叮噹可否不要老

過雲雨medley

無名指的光環

集體情侶裝

佢心捻：妄想同朕撞衫

聽緊悔過詩

出到嚟全部都係一式一樣嘅衫

粉紅大軍

粉紅色海

幾正啊

佢見到我地carry唔起可能會

聽緊我個名

幾靚啊

好有愛

買一件收藏買一件用黎著

皇上早晨各位早晨
軒軒我愛你

應該得佢一個粉紅色
我地全部沉色

好喎 我地嗰件整dusty少少

唔好咁啦
Btw上次俾佢叫搵Jackeline嗰位朋友唔知還好嗎

間唔中要推下等佢見到

佢而家咁忙一定唔得閒mon post

粉紅hoodie
連登歌迷會會衫

夠曬Sharp

差唔多又爆po 張敬軒你追po加油啊慢慢嚟

好毒呀媽呀

一齊著件hoodie 做心心

洗洗下啲衫會起毛粒

快d出

反轉入衣襪袋洗～

買多幾件

咁唯有買多一件啦

12蚊店有毛粒機 好work

佢真係好鬼mean
但我又好中意

原來係我一路都唔識洗衫 愛你

用嚟吸毛粒？ 未用過

其實我都唔係好識㗎咋 不過會覺得咁洗可以保護得件衫好啲

切毛粒

以後啲衫都要跟你咁洗了

聽緊 Déjà Vu

可以一試

下個post #1記得加多啲可愛gif

同個frd睇完16
我地係咁聽風花雪

風花雪真係好正

呢張真係癡線

勁可愛

開新po喇

新po見!